本港增4宗確診無源頭不明 政府稱完成籌備「健康碼」

本港增4宗確診無源頭不明 政府稱完成籌備「健康碼」

本港新增4宗新型肺炎確診個案，無不明源頭感染。兩宗本地個案，患者分別是尖沙咀帝苑酒店及殘疾人士院舍國寶之家的員工。另外兩宗是輸入個案。

另外，政府在梁顯利油麻地社區中心設立臨時檢測中心，今日最後一日開放。有市民說，為了保障自己和家人，再接受檢測。

食物及衞生局局長陳肇始說，4間臨時檢測中心累計收集超過1萬5千5百個樣本，會積極研究在個案或群組較多的地區，設臨時檢測中心，又說當局已完成「健康碼」的籌備工作。

健康鹿要來了

It’s coming

港豬基因資料庫
人臉辨識
遊行一掃到你條撚樣即刻扣一萬分
以後唔俾出境
諗起都爽
垃圾港豬抵撚死

強制器官移植系統

陳雲又中 黃絲繼續撐袁國勇

唔俾戴太陽眼鏡？

蒙面法大撚曬架啦

科技進步到認到你行路姿態，你戴咩都認到你

咩嚟？台灣嗰隻黃阿瑪就識